會展頭已經過時了

依條柒頭係外國返黎仲出街
個頭又柒 會展頭都係得一隻角 你就起雙飛

柒下柒下，坐監啦肺炎監躉

5 ho 推。。。

講真 ng ho再推....

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個傻閪有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

成個派大星咁撚樣

又係啲自私柒頭

真係唔好推

咪推

tui

其實大家見佢條頸有條鎖匙就知
就好似D老人痴呆長者咁要掛住個地址係心口
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

認真

佢個樣唔似香港人

似北方種

對眼成個寵物小精靈個小剛咁

突發 自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 開左ig page 幫手share

身形少少似北佬
但樣唔似 北佬輪廓方啲立體少少
似南韓眼（普通未整前個款）

佢似寵物小精靈入面隻寶石海星多D

身形同眼都似

係塊面冇咁方

btw咪推啦好冇

條樣頭仲要戴緊自私口罩
病毒吸唔入 但就可以噴出黎

唔係喎 有冇諗過佢其實唔係人類?
個頭生成咁 起晒角 可能真係派大星

蝙蝠都會帶菌

海星會唔會

邊個知呀？

佢依家IG都刪埋
潛返水同海綿寶寶玩

肯定有fans幫佢backup

唔使gang gang

派大星緊係多FANS

佢咁既樣我怕借唔到錢

#282肥婆分割技術員 發現係金元寶頭

會哈會係手足黎

周圍放毒為求攬炒？

潮文嚟 金刀五式?

唔好侮辱派大星

ching weak d
咁快開估

講真..

係咪要搞到人地比差佬鎖先開心??

你地話人地係會展頭..

我覺得你地先係會展頭囉..

話人地小剛..咁你地係咩..

我覺得你地好幼稚囉..

搞咁多野..為左d咩..

唔通..搞到佢地要坐監..你地會有錢收??

你地有冇諗過..佢地只不過係學生..

咁樣做..會令到佢地冇哂前途...

你地良心過意得去咩??

你地好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你地真係當左自己係判官，可以主宰別人生死?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句
言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

邊間舖頭黎? 要通知店主

元朗祥唔知乜9

他只是個孩子啊

支那仔樣咁

屌睇唔順眼條撚樣好耐

佢最仆街係 人地話佢 佢要寸返人時 攞咗啲唔應該開玩笑既野嚟笑